有咩東亞大陸年號係你特別鍾意嘅？

我：
唐 調露
宋 建中靖國
日本 神護景雲

習

林鄭
CY

魏/吳 - 甘露
蜀 - 章武
唐 - 貞觀
宋 - 熙寧
明 - 嘉靖
清 - 康熙

我記憶我有朋友將甘露之變當成司馬炎簒魏嗰單嘢

大正

乜野係 東亞大陸年號？

東亞地區 打錯

昭和

明治

維尼

洪武

更始

黃龍

民國